有冇人好享受一直暗戀人

D人話暗戀男神/女神好痛苦
但我自己就好享受暗戀人嘅過程
或者可能係自己有d苦中作樂
但每次見到暗戀嘅人就好開心
個人就好有動力
好似人生有左色彩，有左意義
可能你會問點解我唔行前一步
但有時候我暗戀到分唔清我鐘意真實既佢
定係我想像中既佢
再加上自己冇咩優點
無謂害人
在此
多謝男神A你的出現
令到我呢半年過得好開心 (雖然都係我自己ff)

試都唔試下 咁好咩

從來暗戀只有自己知 享受最曖昧時

冇人俾我暗戀

我仲發覺到，火雞既味道，未食同食第一啖之間，已經係最高峰既味道。之後，不過就係食開就食埋落去咁解。

曖昧最好 暗戀食屎

曖昧
大家都不說破 但是大家都明白
裝作普通朋友 但是又不限於此

暗戀
你自己不敢說 但是別人當你草
裝作普通朋友 但是你真的如此

你係咪姓黃

仲有三個月我就要走啦
希望你仕途順利
相信過多半年我對你既愛慕會減淡
其實愛情好兒嬉
既然現實中情侶都會淡
而我既愛都係一樣會經不起時間既考驗
Btw 你枱頭枝筆係唔係唔見左兩日既
其實係我唔小心整爛左
之後搵左幾間鋪先買到
好心你就用d正常牌子
等我唔洗浪費咁多時間係你身上

樓主係冇機會發展定有得發展都唔會有行動？

係幾爽呀
但一諗到人地根本就唔鍾意自己嘅時候就

應該係冇得發展吧，所以先有距離美

暗戀人可以比自己動力，令自己超越對方，而且會有動力做一啲野，對象如果係班上女神就會好有動力番學。

而家冇暗戀嘅對象，總覺得差咁啲野咁

而家無聯絡？

六年 啱啱決定放棄就見到呢個post

一開始就冇希望，所以都唔會有失望
其實唔好話暗戀或者愛情
係其他方面到底會有幾多人會欣賞自己
而自己又有d咩值得人地欣賞呢?
所以男神唔鍾意自己都唔係一件咁傷心既事

Exac7ly 係我諗既野

可惜而家連對象都無

傻撚咗?

點頭之交啦

如果暗戀個位有另一半其實痛苦多過享受

叫做有個目標
其實都幾幸福

得不到的 從來矜貴

暗戀好痛苦

同女神性格唔夾，就算一齊都唔會開心，女神又痴戀ex，諗住等佢一世

無機會但係服侍女神令我心靈滿足， 女神都當我係知己好朋友唔會當係兵

覺得好舒服既關係

想死

每次暗戀都覺得自己失緊戀。